自來也死左未？

啱啱放監，想知佢近況點？

同緊我倒數跨年 你話佢死左未

佢點呀？

返緊咩工？

巴打你係下面用咩plan上網？

我用黃泉電訊成日降落3G

教左我chok 波

same

咁姐係死左未？

[img][/img]

佢訓係我隔離，你話呢